{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다용인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能なホテルで、チェックアウトは11:00です。 朝食はローズマリーレストラン2階で07:00から10:00まで提供されます。 平日と週末の価格及び割引率が異なり、週末朝食バイキングは通常価格は大人37,000ウォン、小人20,000ウォンであり、宿泊客の割引価格は大人29,000ウォン、小人16,000ウォンです。 夕食は毎週土曜日と祝日の前日にローズマリーレストランの2階で運営され、1部は17:00から19:00まで、2部は19:30から21:30までです。 ご宿泊のお客様は、ディライトバーベキューラウンジビュッフェ及びディライトバーベキューピクニックボックスを割引価格でご利用いただけます。 ホテルにはビジネスセンター、ギャラリーラウンジ、ピアノ演奏会が1階にあり、2階にはキッズプレイゾーンが運営されています。 また、3階にはクラシックガーデン、18階にはルーフトップがあります。 ハッピーアワーラウンジは毎週土曜日と祝日の前日にジャスミンホールで運営され、様々なスナック、デザート、飲み物が提供されます。 利用料金は大人25,000ウォン、小人15,000ウォンです。 カップルPKGにはチーズプラッター、フェアトレードワイン1本、ワイングラス2個、そしてバスボムが提供されます。 チェックイン前におっしゃっていただければ、客室にあらかじめセッティングが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はローズマリーレストランの2階で07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末の朝食バイキングの通常価格はいくらですか？",
            "answer": "週末朝食バイキングの通常価格は大人37,000ウォン、小人20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の朝食バイキングの割引価格はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客の朝食バイキングの割引価格は大人29,000ウォン、小人16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夕食はいつどこで提供されますか？",
            "answer": "夕食は毎週土曜日と祝日の前日にローズマリーレストランの2階で運営されます。1部は17:00から19:00まで、2部は19:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "キッズプレイゾーンはどこにありますか？",
            "answer": "キッズプレイゾーンは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーアワーラウンジはいつどこで運営されますか？",
            "answer": "ハッピーアワーラウンジは毎週土曜日と祝日の前日にジャスミンホールで運営されます。"
        },
        {
            "question": "カップルPKGには何が提供されますか？",
            "answer": "カップルPKGにはチーズプラッター、フェアトレードワイン1本、ワイングラス2個、そしてバスボムが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 407
    }
}